[G點係伸冤]頭先同藍絲傾左幾句

頭先出門口嗰陣，撞到個隔離屋藍絲阿叔，打完一輪招呼廢話之後就講
🐝：藍絲
🐜：我

🐝： 又有班冷坦今朝搞地鐵啦！ 搞到我都做咗要出門口！

當時嘅我真係想放棄一切，狠狠地打鳩佢一鑊，但我冇咁做，我決定嘗試盡我嘅說話令佢明白。

🐜：不如你換個角度睇，先唔好理件事係啱定錯，而家200萬人出黎伸冤，但個政府都可以唔理！你諗下，如果有一日要伸冤嘅嗰個係你，你個冤要有幾大先可以令政府理？

佢聽到伸冤之後兩個字！
我feel到！
我真係feel到！
佢個腦開始運作返！
我feel到佢喺度ff緊自己有冤伸會點！！

佢地 係睇古裝片大！
佢唔明白乜嘢係示威 ！
但係佢好明白乜嘢係伸冤

我都想借呢個機會呼籲8月5罷工千祈唔好做既事！
18區都有唔同既政府合署
希望大家唔好以政府合署做目標
咁會搞到公務員返唔到工
我都知你地除左政府合署都好難係每區搵地方搞集會
但真係求下你地唔好搞政府合署！

警世

辛苦哂
其實有近1/3人口上街已經好大獲
係得香港呢個地方可以有人無感，真係人類史上既奇蹟.

等我又試下用申冤呢個字眼先...

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

用詞準確

多謝

10

9

8

7

伸冤啊大人

集思廣益令藍絲醒腦字眼

重點: 要明白反送中暫緩但唔繼續抗爭 就會開通咗以後惡法越民意而行先例 好快大陸咁

對藍絲媽媽
1) 將來仔女受
2) 將來俾大陸人蝦
3) 將來子女未來不保 你退休生活都係老人院/大陸生活
4) 今日香港不保 將來子女移民離港 你呢世見唔到子孫
5) 香港警察好似公安咁
6) 香港警察今日怕政權助就為弱 將來大陸賊落嚟打劫佢地都唔敢捉賊
7) 冧市第時後生好似大陸咁月薪5千 點養你

對上班族
1) 白領: 香港變到深圳咁 請人點解請香港人貪貴?
2) 藍領: 將來反送中(及一干國策)通過, 香港冧市 情況仲慘過當年沙士通縮 一個月無一次工返既日子
3)

推

6

5

4

3

伸冤呀

2

1

n世冇睇古裝片依個直係盲點

下次請印大大隻白底紅字！伸冤

問佢睇左元朗條片未

屌你又岩wo
同廢老講 ''申冤'' 呢個term 真係有用

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

8月5號大罷工！

齊齊放假

Well done.

我屌又真係諗唔到呢個字眼

我屋企條垃圾廢老連有100萬200萬人都唔撚信 on9

試下今日返去同佢講係伸冤

請試用睇下成效如何

神作

而家係朝廷派兵打伸冤嘅人啊

Push

多謝幫推！

大人伸冤呀

可能真係work
要用番佢地嘅語言溝通先得

文宣組留意番

Applied linguistics

cctvb 做緊包大人

包青天=獨立調查委員會

黑警=貪官污吏

勇武=張龍趙虎

8月5日全港大罷工

伸冤

神配合

咁佢點覆你？

屌 突破盲點

難怪頭條新聞咁受老一輩歡迎

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

push

多謝你